姜濤贏到開巷

今晚先知原來姜濤係唱

歌手

林家謙我老公
好肉酸林家謙多得你唔少

姜濤加油
反正出年嗰獎唔會係佢

我都唔係姜濤fanswho cares
不過你地真係太肉酸， 踩低人地抬高自己，幫林家謙倒米

做咩呀純粹討論
其實姜濤唱得又跳得後生兼靚仔識作曲實至名歸
搞到我都有少少鍾意咗佢添

講呢d野，你問心啦
登林家謙陰公，d粉絲咁無品